\beginsong{La misa es una fiesta}[by={Cesáreo Gabaráin}]
\beginchorus
\[C]La Misa es una \[F]fiesta muy a\[C]legre. 
La Misa es una \[G7]fiesta con Je\[C]sús.
La Misa es una \[F]fiesta que nos \[C]une.
La Misa es una \[G7]fiesta con Je\[C]sús. \[C7]
\endchorus
\beginverse
Cada do\[F]mingo cele\[G]bramos  
que nuestro a\[C]migo \[Em]nos sal\[Am]vó, 
que por a\[F]marnos dio su \[G]vida y resuci\[C]tó. \[G]
\endverse
\beginverse
Con su Pa^labra nos en^seña,
nos ali^menta ^con su ^Pan,
nos compro^mete a ser a^migos y a cami^nar. ^
\endverse
\endsong
